雲加：我會坐北看台柴新領隊台！

【體育】阿仙奴領隊雲加於周日大勝般尼5:0後，除了發表告別感言外，還在記者會開玩笑說，「我會回來鬧新領隊。」

帶領阿仙奴長達22年的雲加（Arsene Wenger）說到對未來的展望，「這對我來說是一個新的開始。我必須學會如何重新與自己聯繫，並組織我生活中的一切。 22年來，我不得不忘記自己的感受，去關心我需要解決的問題。」

最後一次在酋長球場開賽後記者會的雲加，被問到日後會否回酋長球場觀看比賽時，他開玩笑說，「現在我有更多自己的時間了，我很樂意有一天去到北看台，然後我可以對下一任領隊大喊大叫！」

「不過還要取決於我是否到其他地方工作，我的下一份工作是否會有時間讓我這樣做。」法國人續說。

爺爺

怨婦